其實我都幾肯定國際社會只係食緊花生

都過左5個月，所以野都係頭版咁去外國，實際野乜都冇做過⋯
海牙？人道組織？乜都冇呀！
香港人靠自己呀

其實
外國班友想屠城收場

收皮啦

不服來辯

好老實真係
當年羅斯福都揾唔到位加入二戰
直至珍珠港

再拉

三拉

撫心自問以前其他國家有人道危機，有幾多外國實際支援？

要令佢地支持一定係有著數，賣小強唔係唔得，但起碼慘過新疆先

我都想
你要外國救 又唔想死人
其他國家慘過香港嘅大把
鬥慘唔會夠人慘

得老美叫做做啲野
希望其他人跟機啦

香港係錢錢同錢
鬥慘我地唔夠人鬥
亦唔忍心

本來美國就想斷中國既金融命脈 香港,佢放任香港更好

當時烏克蘭抗爭緊邊有香港人care, 你係邊?
靠自己啦柒頭

所謂外國 只會係你就贏個陣先會加隻腳
就算人權法成功過到 一樣都唔會短期內有用

認真唔屠城一定係打嘴炮，大把地方屠咗都冇反應添

[救人]在POLY入面既人如果唔想死既就入黎!!

琴日唔應該比牧師走

無利益咪唔做，中共對佢地黎講又係金錢來源

有如果既話
琴日朝應該散水

根本要外界幫手既話一定係對方做左係有實利益先會做 如果單講人道問題 好老實講要幫都未輪到幫香港

國際未準備好全面反攻支那姐
手足犧牲唔會白費我相信呢幾個月支那係新彊香港所做一切國際都睇到晒
我相信佢地係等緊個時機一齊制裁支那

這個真
自己沒好處不會插手

最多做騷

你話人道救援又好，出口術救你又好，好老實國際救左你今次有撚用咩，你一日仲under中國管根本無分別

所以早五個月成撚日見到啲國際支持膠 就見一鑊屌一鑊
自己發白日夢唔緊要 係都要逼埋其他人同佢地一齊on9

香港人要玩完嘅話
西方國家要生要死我都唔在乎了

一向都係，你有沒有幫過阿富汗？

唔好講咁遠
鳥克蘭同智利呢

都冇互幫啦

拉

好老實，未有一單confirm黑警殺人
係唔會有外國勢力支援

正常 香港好多人都食緊花生

冇人道到好伕新彊咁,都冇人出聲,又點會有人理我地
同埋 TRUMP 都係講2句激下 曱總,
真正人權法案過左先知佢人定鬼

.

其實 真心 將心比心

你睇 伊拉克 阿富汗 烏克蘭 新聞

睇完有咩感覺

事實係咁

國際知得仲清楚話我地

sad but true
外國只係覺得內部事務不宜插入
只有非常不人道嘅屠城場面先會可能出手
但諗落如果上面真係批屠城玩六四的話, 一早就屠咗啦, 洗乜仲等, 所以應該暫時只係靠嚇住啫

加泰同智利示威，香港人有冇派兵去求？

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

講真呢個世界大把地方慘過你，中東地方次次爆衝突都唔少傷亡，睇返香港如果用呢個國際標準真係好小事，只係因為香港係國際洗錢中心，係中共同時係歐美嘅春袋先有咁多關注

幾慘幾慘只係你同國際社會去敲門個步，要佢幫你就要說服佢地幫你有咩好處，唔幫你繼續惡化對佢有咩壞處

冇外國我地六四左啦
五個月前已經講佢地唔會主動干預
放負係咩心態

只有死外國人既時候，外國先會介入
呢個係事實
冇自己國民死，佢地貿貿然出兵拯救=宣戰

Push

外國食花生就肯定㗎啦, 而家就算係我哋香港人圍都內都大把人食花生睇live啦

自己都頂唔順了

而家就係要香港玩完
就算泉下都要睇住共匪收皮

on9 有無美國一定知啦 殺左過千人都唔足以令美國出嚟囉係……

係

外國可以幫既都盡

最多係咀炮政府咪去太盡

但最終都係要靠我哋自己

咪成日100%搵人諗住自己屋企等消息

唔好再推膠PO！

甚至有啲人連live都唔撚睇去食去玩

要救一早救咗啦

屠城都拆到架，俾多d錢頂個制裁

係，說好的法案

利用我地傾貿易合約

中共已經控制世界

同你喺電視睇盧旺達一樣

入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

香港人救港=等外國人去救香港

算啦靠自己
外國事不關己

瞓咗幾多個月？

幾時可以夾錢請軍隊黎

唔好講國際社會
香港人已經係
十個人有6/7個好緊張 得3/4個真係出
可能得半個勇武

政治不嬲講利益，唔通講大愛咩

的確係，不過唔屠城佢地又冇藉口出手
講真每個國家都總有dirty things

因為呢個係唯一介入點

其實係

外國食完花生
坐等中國超越美國，
明明香港係唯一一個機會打沉中國，但無國家肯出手

今日先知?
幾時都係自己地方自己救
由東歐到南韓日本台灣東帝汶
有邊個國家既抗爭係外人會幫到
even庫爾德人都唔係100%靠美國

新彊 西藏都冇啦

搞嘅又唔係佢地嘅人民，一個政府自己搞自己人民
就利益嚟講其他國家點會出手。

都話究極劇本就係投共
內滅藍屍廢老 外侵周圍地方
幫共產黨瘋狂加速

有好過冇咁解囉

一盤冷水，尋晚攻勢係計好哂唔准開真槍唔准殺人，同呢幾個月其他國家抗爭有人射死唔同，國際傳媒唔會當你香港情況真係咁嚴重，新 CP 一定邀哂功啦

不嬲都係甘外國報道就關注 部分議員都出下聲但係成個政府真係會做野咩

你講果啲國家幾乎全部都有美國幫....
東帝汶直頭有成支聯合國部隊

唔係架, 我啲鬼佬同事知道我係香港嚟, 佢地好緊張咁問:
"So, you are from Hong Kong. How is the protest?"
啲外國人仲緊張過當地華人

咁多假新聞外國都怕撞車

The world is watching
係呀得watching咋

要知道依家各國領導階層都係一班世襲權貴人士，靠現有權力繼續鞏固自己地位，點會無緣無故大愛幫人

冇利益，鬼理你，接受現實啦

根本食花生

不嬲都好難干涉
唔係新彊就唔會變成咁

咁又點，香港人都食緊花生喇
你地自己都唔救，怪得邊個

不嬲都係要靠自己
各位香港人唔係再諗住靠外國
一齊出黎

講真，邊有人會嫌錢腥，為左香港同中國過唔去呀

美國直接出賣Kurds 添啦
以前中歐東歐都奶過好多次 Western Betrayal

大國都係想要錢

佢會屠，但唔會係鏡頭而前屠

agree.

珍珠港都係借口黎
現實係英法借左美帝好多錢
西線又一直輸
真係輸左就無人還錢

都係
始終要有利益先幫你

根本外國人都太在乎
大家只可以靠自己

靠人地去解放自己，自己又算唔算得到自由？
中共立國初期都受俄羅斯好多幫肋
之後中共還既人情債同實質債令到中共冇咗外蒙古同埋攞唔返海參崴，仲有一D對中共唔太 fair 既條約
靠自己啦

唔太在乎

一齊唱美國國歌，打壓民主自由

你想人地點幫你姐

香港人都係啦

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

係,所以而家咪車上蟈先殺

到時香港人死哂 仲有咩意義

唔好講咁遠
太陽花既時候我哋都係食花生最多聲援吓

香港要認清事實
用國際觀去思考呢場運動

唔好話潑冷水
文宣咁耐外國除咗打下嘴炮有乜行動?
冇呀 一啲都冇呀 連自己啲國民比黑警打到仆街都冇行動呀
真係嘥錢嘥時間

講到尾，第一未燒到埋身，幾多共狗侵入既新聞都唔會令外國人覺醒，第二共狗都唔係蠢，一路都係暗地裡殺人折磨，門面佢地特登控制係屠城臨界點，外國係好難介入到

其實你諗下，以前其他國家示威
你有無care過
西方民主國家做過咩？

自己香港人都食緊花生

有d重屌你搞到佢冇車去飲茶添

外國平民最多都係聲援，外國政府最多都係制裁。我地唔可以指意其他人

爭取外國掌聲

正如冇911都冇理由打阿富汗咁

美帝打阿富汗係為左控制中東油田

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

扮唔知姐
你估人地咁蠢睇唔出呢d dirty work
見冇浮上面咪當唔知

隔岸嘴炮

Sad but ture

所以我一直唔信有神 成日比個假希望自已

但係香港人實在太勁 關關難過

我唔知可以做到咩 唯有鬥長命

針唔肉唔知痛 中共想入侵西方世界 香港已經做左第一個窗口

政治就係咁,所以就冇好大期望,但唔代表唔爭取
但最撚仆街嘅,一定係自稱為人權嘅各INGOs,屌哂佢地老母

衰d講句真係除非佢地敢做到咁，如果唔係外國好難介入

要我地再死幾多先夠？

唔好放負
外國一直有做緊野

要記住, 佢地只係遠水, 近火要自己人救,
長遠命運先係靠外國助攻

BTW 美國開哂口唔比中共攻入poly, 幫到盡架啦
自己人爭氣啲啦

日日月月年年講人權講大愛 講二戰乜乜77 喊屎喊忽
而家去撚左邊？

認同

正常
正如我地都冇幫過蘇格蘭同加泰一樣
大家都有自已問題，邊得閑理其他人

屠城佢地會大反應，而家咁樣焗你投降佢地可接受的

呢樣真 毒過食花生

sad but true
無利益 鬼理你
咪撚搞到我
所以根本無國際線

外國人等緊中共開第一槍實彈殺死學生，先有罪名加落中共身上，全世界等緊呢個機會。

今晚7pm TST食糖水豆腐花呀！

所以絕對唔可以自己行出黎

事實係咁.. 入面個牧師我希望佢未走

個牧師一早走咗啦

即使好有情緒，但唔好老馮心態

香港當然要本地人救，但同時只能盡力去爭取外國介入

講真世界各地戰亂未停過，會睇既都少人啦，你有冇想去渣槍幫人？這次 ”剛好“發生係我地身上而己，2010年前大家都只係大中華膠 97前個個慶回歸咁濟，極多魔鬼細節早注定，邊個理，，，

咁岩香港暫時仲係國際都會，支共又肉酸到仆街，所以先有些許關注

Pish

push

晨早話左國際冇柒用 兒登仔仲天真到分分秒秒都想住國際打救

中共係背後已經比哂 掩口費

咪又係門面show

本黎就係事實
所謂嘅國際社會其實只有美國同英國
難聽講句
伊拉克無大台示威死左70幾人
你估又無上過國際頭版?
winter on fire果陣香港人夠係食花生
你當然可以話因為當時雨傘緊分唔到心
但同時意味人地可以用各種理由唔關注你

當年烏克蘭winter on fire後克里米亞搞獨立公投
聯合國夠投晒票話單嘢違反國際法
結果咪又係得個講字
後續果幾年烏克蘭內戰國際社會又做過咩

英國出聲因為道義
但佢煩緊脫歐
美國出聲因為特朗普
但佢自己一身蟻
當日烏克蘭對俄羅斯國際社會都未有實質行動
今日香港對大陸利字當頭你又覺得有咩值得期待

呢個就係現實

但我只能夠講有樣嘢叫士氣
當前線每日都抗爭緊
冷氣軍師後台打擊士氣又係咩玩法?

其他國家有事果陣香港人咪又係食花生
針唔吉到肉唔知痛
憑咩要人博左條命幫你

我覺得大機會最後bno平權同政治庇護，派兵就唔洗諗，芝麻咁既地方點打

真

中

中共控制世界？收皮啦

土耳其出兵都係制裁咋，靠自己啦

【讀者分享】

恐怖分子正挾持人質上東鐵線

搵人mon實粉嶺上水往羅湖方向月台
逢係有列車經過都要準備錄影
就算佢冇話不停站都係

一旦越過粉嶺界線
手足請準備以 all means necessary 制止佢哋越過上水
請以任何手段阻止恐怖分子挾持人質逃離現場

可以嘅話東鐵沿線到放人監視
但係最緊要係係粉嶺哨站
上水死線攔截

手動傳

乜你岩岩知？
咁你知唔知香港有咩 bargaining power?
唔好再推五毛膠PO

asians who fucking cares

咪on9啦，雖然無乜實際行動，
但唔係外國嘅話你捱到五個月？
五日就比人KO左啦.....

agger,
等香港淪陷，
以香港淪陷作為打中共既藉口

一語中的
記得加泰集會仲有班人話支持加泰等於支持共產
美國唔鍾意

駛咩賣慘呀？
賣人民質數啦唔該
金融樞紐都搞，痴毑線
不要再推膠PO

靠自己
仲靠人
邊個敢得罪中國？
大家都既得利益，邊個會付出

認同 就算係美國 都係睇住利益黎幫

其實P牌仔係推唔到post

手刃茂利 • 註冊日期: 10/6/2019

救完一鑊應該要英國重新接番香港走 交稅交比英國佬好過比蝗

有邊個發達地區好似香港咁慘

推

香港有得上報已經好好 大把地方內戰都無人理

其實有証據

仲等咩撚野

為選票？？冇勇武我投撚哂民建聯

不過我發現國際戰線做極都咁 無力感好大

你覺得佢地可以開軍艦黎咩

等佢地出得手我地已經死撚曬

屠，條法案咪過硬，條法案根本為咗保護美國本土利益，ASIAN人權自由喺大國博奕面前只係推民意既藉口，SORRY 又將依個常識講多次

And the world just fucking watch

你掉番轉諗 你會做咩幫一個唔知係日本定中國嘅地方

天助自助者
外國靠唔住

自己香港自己救
不嬲講緊

721831

所以一定要燒狗屋 殺狗

要出聲都要美國出左先
你做野會唔會大佬未出你先出
忍耐下
個鐘擺要去返香港呢邊
唔係一年半載可以改變

即係要影響到美國利益

早知錢都慳番....
侵侵食人血饅頭

無人敢得罪中國

自己屋企自己救，當然有外援係好事，但唔需要對外國有幻想！

老美咁易聽你點？

新疆咁都冇用，聯合國就算有失蹤名單都好難救

全部都廢怕中共

諗下佢地點對黃背心咪知
講真，玩唔起既
咪唔好再玩

係 自己香港自己救
行出黎啦

200萬張文宣都未必有外國理你
但
200萬人一定可以救走POLY學生

香港人都掛住返工唔出黎幫手啦，國際社會老馮幫手咩？
如果呢個社會係有公義，點會有敘利亞，新疆等問題出現？

殘忍D講
外國等緊解放軍介入或者天安門 2.0, 唔係班外國記者做咩留喺現場
無實質證據前都只能口誅筆伐
同埋, 佢地目標係中共
香港, 由頭到尾都係棋

冇

同意啊
當初登報我都有啲質疑成效
英國人依家重有幾多人關心香港先

吹呀？膠PO

拉，膠PO勿推

係，唔好再推膠PO
要推推國際線

world is watching fucking popo
don't push stupid post

I wish I was wrong

一早已經係
國際社會點敢同中共割

不嬲都覺得自己香港自己救 國際線只係助力
所以大家一定要出嚟呀！！！！！！

人民幣任佢印，邊個組織同人會屈服係物質上？

咩香港人權法?
衹是都市傳說

任印無通脹嘅咩咪睇下點

或者可以由而加開始籌備召集50個萌生左死意又肯為香港付出條命既死士，約定某一日某個示威場合，揾定白警提供重槍械同3,4套防暴衣物，由d願意染上義士鮮血既義士著上，最後演出一場能夠令國際不得不武力介入既戲碼

咁其實可以直接收皮外國唔幫拖，即係日日都喺一個武力極不對等嘅情況單方面送頭，你教我點靠自己

從來都唔覺得外國會幫，係一班潔癖友拎黎打飛機既事
屌你老母，香港人係咁話自己係黃，成日淨係識好心痛、等天收，然後繼續無事發生照返工

出黎啦香港人，尖沙咀等緊你地呀

不嬲都係

香港只有由香港人求

唔好諗較自己啦
你所面對既係恐撚怖中國呀
你而家打緊既都只係中國既一個小村莊既一個九品芝麻官
都已經打撚到咁,
唔靠人地就食得屎啦

好彩香港係國際地位有返少少利用價值咋

如果唔係香港而家得返5百萬人咋!